選3個金庸角色做老婆會點選？

滅絕
李莫愁
毛東珠

趙敏 黃蓉(年輕版) 小龍女(未破處版)

M系先選以上

黃蓉做老婆真係無得輸. 又靚, 又識用才智幫郭靖, 又死心塌地, 又識煮飯, 仲貼埋個島去嫁人

梅蘭菊竹劍
是但少一個都一樣

柳芯茹
康敏
劉瑛

白阿琇
盈盈
蘇荃

滅絕
李莫愁
金花婆婆

趙敏 任盈盈 小昭

朱九真
阿紫
康敏

自問駕馭唔到大部份女主

木婉清必然
李文秀居中
搭多個侍劍

阿朱 盈盈 小昭

小召
李莫愁
羅剎國公主

木婉清
郭襄
小龍女（處）

雙兒冇得輸

東方不敗

金花婆婆樣靚身材正仲要係鬼妹

黃容呢啲咁有自尊既女權份子，搞野時呢樣唔做嗰樣唔俾唔慌會同你品簫口爆玩69式。

小龍女就保證一定床上死魚格。
呢啲女再靚都係假你屌埋我份。

識揀一定係揀李莫愁或小召。

李莫愁呢件中女老處，床上極品。
上到床玩乜都得而且會係全自動佢砌返你。
其實識食梗係揀中女。而李莫愁重要係中女加老處呢個蓋世配搭床上極品。
其實佢對男人同愛情有極大渴求，Lum得佢掂真係乜都同你玩。

小召就波斯昆血兒，要波有波要滑皮膚有滑皮膚而且保證靚女得嚟又唔會死魚。

阿朱（溫柔體貼，懂易地而處：
（有一個人敬重你、欽佩你、感激你、願意永永遠遠、生生世世、陪在你身邊，和你一同抵受患難屈辱、艱險困苦。）
木婉清（外剛內柔）
公孫綠萼（為我捨身）

建寧公主
郭芙
公孫綠萼
呢3個淫底實日日比佢地強姦搾乾搾淨

裘千尺

三個會唔會太少

要個丫鬟小昭算數
其他你地慢慢分

我要天山童姥就夠

都係搭埋孫婆婆同李秋水

任盈盈 其他唔要

三個老婆大貪到

趙敏

小寶：

比帽老公帶

雙兒打孖上，玩多p

識玩

木婉青
小昭
任盈盈

程英
小昭
郭芙

洪七公
柯鎮惡
段延慶

識玩！

木婉清
小昭
阿朱

我幾鍾意何鐵手
醒目 好相處
成日笑 講嘢語氣又正 聲又好聽 腳靚皮膚白滑
仲要襟老

呢個問題真係好鳩難揀 首先做首輪挑選先，咁趙敏係一定有份，所以得返兩個位，由細到大最鍾意都係佢

黃蓉
穆念慈
陸無雙
阿朱
周芷若
小昭
雙兒
天山童姥

望住呢八件，一定會揀嘅會係阿朱，因為有為就等於溝哂住部女，所以一定有佢份

咁尾門真係黃蓉同芷若之爭，唔識揀可否雙飛

郭襄，雙兒，小昭

做男主人

黃蓉 雙兒 任盈盈
輕鬆 謝謝大家

呢三件緊係康敏屌打另外兩個朱九真真係出武林，應該比人撚死

諗起姥姥同李秋水爭風吟醋，爭住我碌鳩黎含，講真扯扯地

要雙兒就夠了

竟然無人提西施？

楊蓮亭

木婉清
程靈素
黃蓉

淨係雙兒

程靈素

雙兒
沐劍屏
儀琳

張無忌
韋小寶
陳近南

老左恰鳩楊過

王語嫣
小昭
陸無雙

木婉清
程英
趙敏

毛東珠無問題喎，有征服感

羅剎國公主：想做我男寵？

任盈盈
梅超風
周芷若

雙兒點打孖上

公孫綠萼
林朝英
梅芳姑

黃蓉 趙敏 任盈盈 （排名分先後）

我要趙敏一個就夠

睇得太多周星馳

小昭
雙兒
趙敏

陳喬恩/林青霞 版

沐劍屏係鵝蛋圓面

只愛敏敏

郭芙 郭襄

程靈素
小昭
黃蓉

一時諗唔好，無乜存在感

諗唔起

金花婆婆
黃蓉 (日日有好嘢食)

睇書啦好嘛

趙敏 黃蓉 任盈盈

日日鬥黎鬥去

冇衝突佢又唔係老左恰鳩靖哥哥
依家簡老婆唔係簡伯母

桃根仙
桃幹仙
桃枝仙
屌死我

你以為郭靖真係想抗蒙嫁？佢唔想係屋企對住佢老婆咋

曲非煙

諗起千與千尋裡面果個婆婆。。

點解有就媾晒全部女？？？

有咩

阿朱識易容

任盈盈
趙敏
小昭

滅絕，因為係處

係咁打錯字 咁阿朱識易容，想屌邊個咪叫佢cosplay 邊個

想覆#83

畀你做韋小寶好唔好？

黃蓉 小龍女 芷若（想佢用白骨抓幫我打j)

雙兒一個就夠!!!

黃蓉
雙兒
木婉清
嗚呀

阿青
黃衫女
小昭

兩個保鏢加一個丫鬟夠了

同埋小昭

趙敏 小昭 姑姑

好

on9

梗係師太啦，肯定處

敏敏
盈盈
郭襄

程英

補充一點，係屌周海媚演的師太，其他的，不了

打仗仲輕鬆過對住老婆

一定揀趙敏同黃蓉
兩個都咁撚醒
日日睇佢地鬥生鬥死爭爭做大婆一定好過癮
跟住揀多個小昭做妹仔日日服侍我睇住屋企六國大封相

M系連阿紫都無 講唔過去喎

非主流:

水笙
楊姐姐
香香公主

丁敏君，靜虛，靜玄，如果我係宋青書，一定食哂峨嵋所有女第子

黃蓉 郭芙 郭襄

冇人講香香公主

古一

恆山三定 岩岩好

驗眼

跟 無得輸

撩陰龍筋爪

李莫愁靚女黎

3個都傷殘加廢老，淨係筆生果金傷殘金綜援已經冇得輸。

男人嚟喎

黃蓉+趙敏+小昭
賢妻+鬼妹+奴

李莫愁，處女
仲可以玩拂拭

同我一樣

仲陸展元食左啦

黃蓉
廚藝天下無雙，智力S級。返屋企有個米芝蓮大廚煮好嘢食，出門遇到麻煩又有個女中諸葛幫你拆掂佢，簡直係頂級賢內助

雙兒
丫鬟服侍周到，溫柔體貼，善解人意，唔洗多講，完全係男人嘅避風塘

趙敏
智力同樣S級，除咗唔識煮飯，有齊黃蓉嘅優點。不過佢係蒙古人，豪爽直接，會毫無保留表達愛意，唔會好似漢人咁怕醜同扭扭擰擰。所以無論房事、日常相處，應該都會放好多

100幾個Comment都未有傻姑
點做野架你地

揀老婆喎唔係揀老豆喎

黃蓉好，旺夫

小昭 同 雙兒 都係奴婢妹仔

但小昭係mixed

小昭 >>> 雙兒

鍾靈

趙敏小昭雙兒
一個大婆兩個妹仔最好

任盈盈 趙敏 黃蓉

小龍女衰俾人老強過
英姑後生時千依百順，人妻
令狐沖小師妹，幼齒

小昭 王語嫣 阿碧

巴打真食識

典解牙

李莫愁啦，金花好撚自撚，賣女

任盈盈，郭襄，阿朱

我排 黃蓉 任盈盈 趙敏

黃蓉換阿朱，正餐都好重要

東方不敗
林平之
岳不羣

桃谷六仙其中一個
南海鱷神
周顛

要雙兒 小昭 其他你地分

英雄所見

郭靜
楊過
雕兄

滅絕
裘千尺
孫婆婆

刀白鳳
瑛姑
柳芯茹

甯中則 閔柔 馮蘅

底褲都無得換，仲衰撚過肉便器

張狗個4件
4件我要晒

一睇就知床上功夫了得

袁彩雲（肥版）

趙敏,任盈盈,黃蓉,殷素素

屌馬海倫演的師太

屌你，武功蓋世都仲要攞公援咁冇志氣

陽頂天老婆

滅絕，儀琳
冇人揀？

敵不過洋槍

有冇睇鹿鼎記架，陳近南隊藤甲兵都打巢荷蘭人啲大炮啦

居然未有呢張圖，點做野

雙兒iq eq比小昭強好多。
所以係黃蓉，趙敏，雙兒

可唔可以貪心啲
趙敏 黃蓉 任盈盈 小昭 李莫愁 王語嫣

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

程靈素好醜樣

包惜弱

由三歲屌到八十

唔醜，係面色差d

終於有人講 程靈素

鵰兄、白猿、汗血寶馬

1） 大婆揀雙兒，願意為老公乜都得，就算齊人之福佢都唔介意
2） 二奶揀郭襄，單純正直唔會偷食，同大婆應該夾得嚟冇咁多麻煩
兩個夠曬

唔揀黃蓉趙敏果堆，聰明絕頂武功蓋世都冇用
太叻嘅女人，點會俾你齊人之福，一個疏忽俾佢玩番轉頭
周芷若就更加唔揀，呢個女人一定要自己坐正旁邊冇其他女人
最恐怖係唔知佢會點整死其他老婆
小龍女亦唔揀，因為性格太內斂
喜怒哀樂都係輕描淡寫，有嘢又唔講清楚
成日要人心領神會，唔攰死都煩死

同意巴打
我覺得可以搭多個藍鳳凰

楊不悔
沐劍屏
小昭

中意啲心地善良

當年公認嘅最佳老婆

芷若
阿紫
藍鳳凰

蘇荃
盈盈
程英

到底任盈盈既魅力係...

SP 揀建寧公主

香香公主 美貌型，白，香， 長遠有排玩
雙兒 秘書型
程英 真●知性型

黃蓉做老婆好煩膠，又唔識教女，小心眼

小昭- 依個唔使多介紹
程瑛-等閒表演下音樂
蘇荃-年紀大d, 但識打點家頭細務

兆惠喝道：「首級示眾！」

士兵正要拿下，香香公主見他如此殘暴，想到那親兵為她而死，很是傷心，從軍士手上接過盤子，望着親兵的頭，眼淚一滴一滴的落下。

帳下諸將見到她的容光，本已心神俱醉，這時都願為她粉身碎骨，心想：「只要我的首級能給她一哭，雖死何憾？」兆惠見諸將神情浮動，正要斥罵，那斬殺親兵的軍士見她愈哭愈哀，不禁心碎，叫道：「我殺錯了，你別哭啦！」拔出佩刀在頸上一勒，倒地而死……

應該無人有呢個級數

儀琳
殷離 (放毒後)
蕭中慧

最喜歡欣賞的女角：黃蓉、小龍女、程靈素、駱冰、阿九、何鐵手、藍鳳凰
理想的妻子對象：任盈盈、趙敏、阿朱、曾柔、周芷若
願終生愛護的女子：郭襄、小昭、儀琳、雙兒、阿碧、阿九、程英、公孫綠萼、甘寶寶

上面好多自殺組合
班女鬥黎鬥去
實冇安樂茶飯

楊過 郭靖 張無忌

小昭
阿朱
程英

李文秀無人揀

黃容
周芷若
任盈盈

通常揀3大女主都係等俾佢地閹都得

木婉清
任盈盈
小龍女